大家鍾意邊幾首2018年既日文歌

我就依三首 大家又鍾意邊d上年既歌呢

rerain

flamingo adamas

ヨルシカ-ただ君に晴れ
Androp ,Aimer -mementomori
宇多田ヒカル-あなた

Uru - remember

backnumber - 瞬き
Aimer - Black Bird
GReeeeN - 贈る言葉